IT手足入一入黎，請問咩係social listening system

啱先係IG見到
想知要點搞

有post 講緊

雖然無乜用
最基本Regex 已經搞掂
GFW 14億都鎖到

有😀做好過🤣無
頭😆先有☺️po討論